Title: Unterwegs
Date: 2012-01-19 11:00
Author: marvin
Category: post
Tags: jackkerouac, literature, music, ontheroad
Slug: unterwegs

![Kerouac_by_Palumbo]({static}/images/Kerouac_by_Palumbo.jpg)  
Oder auch genannt "On The Road". Das berühmte Buch von Jack Kerouac.
Dieses Buch gilt als die Bibel der Ewig-Nicht-Angepassten. Und das meine
ich noch nicht einmal negativ. Sex, Drogen und Jazz und das alles auf
einem Roadtrip quer durch Amerika bis runter nach Mexiko. Das Leben weit
weg vom von dem vernichtenen Alltag. Den Beat gibt nur die Musik vor die
einen durchdringt. Wird es einmal hart und man weiß nicht wie man durch
den viel zu schwerden Arbeitstag kommt schließt man am besten einfach
seine Augen und steigt zu Sal und Dean ins Auto. Und wenn ein Buch genau
dies mit mir macht, war es genau das richtige Buch, zum richtigen
Zeitpunkt. So habe ich es mir einen Tag vor Weihnachten gekauft und nun
die letzten Seiten fertig gelesen. Das ist für jemanden wie mich sehr
schnell. Ich liebe es zu lesen auch wenn ich sehr langsam dabei bin.
Manchmal brauche ich Monate oder sogar Jahre für Bücher. Es wird einfach
Zeit mehr in Bücher zu investieren. Ich frage mich was mich davon abhält
das Auto zupacken und loszufahren...ganz egal wohin. Versteht mich nicht
falsch...Nürnberg ist eine ganz wundervolle und wunderschöne Stadt. Es
ist das Unterwegs sein. Es ist das wonach sich das Herz sehnt...Danke
Sal und Dean für die Geschichten die man am liebsten selber erlebt
hätte...

